C朗會晤會歐聯四連冠...

前無古人，後無來者

Who needs 唔識串

而家冇左psg,馬體
但仲有曼城,曼聯,巴賽,咪玩啦點贏

咁我又問你聽朝太陽會唔會由東邊升起?

成隊5連皇馬比你食左

改制前唔講啦
陣間d人又衝出黎話佛朗哥捉左人屋企人迫害巴塞 咩皇馬係保皇黨架啦

賤種C朗冇可能

拉9 慘慘了

過到疤鏝都過唔到曼聯啦

留個名先，可能會成真

蛆拎好過蝗拎
朗脫離左賤種就唔係賤種了

作為朗迷收晒貨啦，唔求咁多

On9仔曲線狗

你唔講我真係唔知

等巴塞炒9佢

咁係唔係事實啊賤種

今屆歐聯係我地利物浦囊中物啦

使唔使講到咁白